鮑威爾說，美聯儲將尋求一段時間內平均2%的通脹率，這意味著允許價格壓力在一段時間的疲軟之後超過。 在美聯儲主席鮑威爾對通貨膨脹採取新方法之後，低利率可能會持續下去 
 標準普爾500指數和納斯達克100指數週三再創新高，但它們各自的隱含波動率指標也同步上升。 股票市場正在創歷史新高，但一個叫做“波動率”的警告信號正在閃爍 
 它說，最新的科學研究並沒有暗示一個人在感染後的三個月內就有免疫力。 白天的監督者，但電視上的COVID-19懷疑者凱蒂·斯蒂格爾| 2020年8月20日|聖地亞哥之聲 
 說白了，這意味著一組預先選定的官員或政府官員將有權確認區塊鏈上的數據。 美國郵政服務正在尋求電話投票的專利，Jeff, 2020年8月17日 
 考慮到全國藍得多的環境，這意味著要麼佛羅里達對全國情緒的變化免疫，要麼該州在這兩年的某個時候突然向右傾斜。 為什麼佛羅里達州會在2020年變成藍色|納撒尼爾·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年7月27日| 
 換句話說，共存貼紙可能暗示著對全球愛的渴望。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 當艾莉得知自己的葬禮計劃以及這些計劃所暗示的死亡威脅時，她還活得好好的。她說，她沒有被嚇倒。 黑手黨大亂的日子再次蹂躪意大利|芭比·拉扎·納多| 2014年11月22日|每日野獸 
 在他的單口相聲表演中，布瑞斯曾講過明顯暗示針對女性的性暴力的強姦笑話，以取樂。 比爾·考斯比和漢尼拔·佈雷斯開玩笑說約會強姦|裡奇·戈德斯坦| 2014年11月20日|每日野獸 
 我第二天對他說，這似乎暗示著一種辛辣的性生活。 同性戀活動家大衛·米克斯納:我仁慈地殺死了8個人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野獸 
 具體的職務說明意味著在任務中必須對細節給予細緻的注意。 埃博拉戰士每月1萬美元|Abby Haglage | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 在我看來，建立一個有秩序、守法的自我，似乎意味著有一種促成秩序的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 所給予的刺激將遠遠大於僅僅數字(師為1200)所暗示的刺激。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 它們通常意味著上皮細胞脫屑，除了在實質性炎症中很少發生(圖60和61)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這兩個現象性的事實暗示了對祭司及其制度的強烈對抗。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 除非像羅莎阿姨似乎暗示的那樣，他們有秘密命令。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊